識用連登API入一入黎

小弟不才
忽發奇想有個Idea對抗連結三毛五毛

就係寫個Loop黎Reply所有時事台既Post
Redirext番啲巴絲去正經Post
重申五大訴求
721上環無警示開36槍咁

以免被X毛帶風向

有無巴絲出手

Redirect

有無高人

唔想自己拆Request

好似有個 hkug project 拆咗連登啲 api 出嚟

工具已經齊晒，樓主唔好咁懶

好啦收工整

會唔會比三毛濫用

其實連仔應該有做 rate limiting 掛😅

應該會

係我諗簡單左

selenium咪得囉

有咪IDE
錄影，弱智都識